大家別入波台太多(含圖）多圖

我起初比為5毛狗已經係連登絕咗種，原來係潛伏咗係體育台

所以大家冇乜事都廢事誤入體育台，否則😄死冇命賠我是不負責的

想見識5毛就入波台啦，否則千析別入去了

巧波牙清

咩係千析

時事台都可免則免了

大陸仔返大陸飲你嘅喜茶啦，留係香港托呀

香港就等于大陆喔😁

樓豬說的好！
佢地都是一群傻仔
說他on9😹怕佢嬲

比樓主講一講，即刻唔敢入波台了

見到樓豬拗唔贏人想班馬個樣就好笑

又有狗撚

CC台手足其實比波台狗更愛中國

屌你老尾仲未有cc台手足入黎幫拖

樓豬又要做呂布

叫聲哥得啦，冇你嘅事，你可以早退去食大家樂啦，清

我都戒咗好耐 樓豬好波

波台全部都係狗
樓主好波

清，趁大家樂未收工，大家仲唔去慶功？

大家樂世界第二，因為波台狗肉世界第一

想dost仆街好耐 成日陰d陰d踩鳩我美心集團

食撚屎啦美心 大家樂屌打